好多野平時唔敢講，對住自己都唔敢講，但一到夜晚就現形

食完飯自己一個坐響床邊
挨住幢牆
角落頭個位
冚住張被吹住風扇等自己有安全感少少
就開始一層一層剝落
先敢俾風吹住自己所思所想
諗返以前
諗起依排經歷左d咩